[美服lol] 召喚玩開美服嘅巴絲組隊上分

用開mac機無frd一齊打lol
自己一個玩美服
有無人兄喺下面留個telegram一齊打